澳洲逾百少女遭警方密室脫衣搜身 最小僅12歲

就去年警方在Splendour草地音樂節涉嫌向一名16歲少女非法脫衣搜身，新州警方監管機構進行調查，發現自2016年起，共有122名18歲以下少女遭警方脫衣搜身。

據Redfern法律中心的數據顯示，自2016年以來新州警方共對女性進行3919次脫衣搜身，其中近一半年僅25歲或以下。而令人最震驚的是，警方曾要求兩名12歲及八名13歲少女脫衣搜身。

該中心的Samantha Lee批評，新州搜身法例無法保障兒童權益。她表示，「有些女童年僅12或13歲，剛小學畢業，突然被警方帶到密室要求脫衣……不難想像她們感到害怕和驚慌，而且大多數對自身法律權利一無所知」。

上月，執法行為委員會就該緝毒拘捕行動舉行公開聽證會。會上聞悉，該名少女被迫脫光衣服蹲在一名警員面前，然後被警員「從下而上」看著她，令她「嚇至不停哭泣」。而且新州警方沒有通知其父母或監護人陪同進行搜身，涉嫌違反警權。

然而，新州警務廳長艾略特(David Elliott)回應有關數字時表示，「即使是兒童，如果警方懷疑他犯罪，我仍希望警員進行脫衣搜身」。

他續稱，「自擔任少年司法廳長以來，我們曾接獲有10歲兒童參與恐怖活動」。

另一方面，該委員會亦正調查警員在脫衣搜查中強迫蹲下是否合法。據悉這是新州警方的普遍做法。今年9月警方首次公佈新個人搜身指引，容許警員指示蹲下、抬起罩丸或胸部、或撥開臀部。

在新州，警方容許在緊急或嚴峻情況下進行即場脫衣搜身。在少數情況下，除非關乎安危或避免毀証，才必須由一名家長或監護人陪同下進行搜身。

洗唔洗拎埋支私家棍出黎探穴睇下有沒違禁品呀屌

屌

天下黑狗甘黑

Absolute power corrupts absolutely.

shop lyfter咩

中共班武警滲入左澳洲警察？

處女膜都check埋

凡係一個國家內政比中共滲透

果個國家d警察一定會痴左線

中共 = 毒廇

中國澳洲市

all cops are bastards

全天下警察都係政府專用黑社會
香港黑警特別黑咁解

1312

依家澳洲比中共滲透 都係澳洲豬自己攞黎

天下警察都係一樣黑
唔好以為美國好好 都係對住黑人濫權
日本當年都爆出左好多日本警察為左破案屈打成招
英國更加唔洗講啦

但唔好意思
呢個唔係等於你可以濫權既原因
人地濫權 但社會上有好多野可以清算到佢地 保護普通市民
但香港依家係無撚左呢個機制
所以警隊既重組係絕對有需要

應唔應該整個算帳機制

老老實實，澳洲本身係一個流放嘅地方，所以d人好撚參差

加上近年中国滲透嚴重

今年好似有中國女人做左澳洲議員